-Melhorar o makefile, MODE(makefile)
-Prints em ingles(all)
-Signal (Deixar para depois)
-Criar interpretador de info_cmd
-Criar função de select em um dado vetor de socket_info (threads.c)
-Concluir a estrutura já feita no socket.c
//-Alterar estrtutura sockets IO
-Gerar structs de controles para globais
-Fazer exemplos de funções resposta das threads read/write









-fazer uma thread de IO_select_task na main que recebe os mutexes do vetor de IO
- implementar funções de cmd_read e cmd_write


______________________________________________________________-
Conversão de C para C++

-Não é possivel enviar uma string literal na API write.
	Porque? Para o c++ uma string literal é const char [N], e a função API write faz o cast disso para void*
	e o compilador não aceita o cast de const Tipos para void *.

	É possivel que exista uma outra solução. Temporariamente estou definindo uma string no arquivo global_data.c
	e aplicando static cast.


	Referencias: 
		https://stackoverflow.com/questions/25329143/const-correctness-and-parameters-to-functions-with-structs-containing-void 
		https://stackoverflow.com/questions/14553703/c-convert-string-into-void-pointer

	Discutir sobre alterar a api utilizando reinterpret_cast


-Falar para o pedro sobre API_close_socket e API_shutdown não definido no API.h
-Falar sobre a passagem de ponteiros de funções em c++


-O problema do option.cpp era apenas os colchetes não explicito em cada case
	Para resolver eu apenas usei os colchetes explicitamente para dividir cada case

	Referencias:
		https://stackoverflow.com/questions/5685471/error-jump-to-case-label

-Problema dos mallocs, em nenhum malloc foi feito o cast para o tipo de variavel(em c ele só ignorava), isso ocorre em todo o código.
OBS: recomendavel mudar isso no código em C também, é boa pratica de programação Leyza chora